直 頭 係 想 攞 佢 命

點解呢7隻字都要跟稿讀?
到底鄉港狗賊既背後係d乜野，連感想都要控制埋

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

推 7/10

推 8/10

推 9/10

邊個講？

推 10/10

標題有聲

YuYu

佢又唔似係譴責果種語調，反而好明顯係要跟稿讀，佢都覺得愕然，但無辦法都要跟住讀

我淨係知所有狗官

香港仲有官咩

Who?

好似同咁多年來嘅「文風」唔同咗咁重要重複呢句兩三次

突然諗起共產黨啲低俗文化

就算上文下理都同成件事唔夾

鄉下婆咁既樣